支共又出假新聞：《自然》論文：海鮮巿場唔係源頭 官方共媒曲解：武漢唔係源頭

段英文係話海鮮巿場唔係最早
成篇冇講過武漢成個省唔係源頭

執導原文

論文原文有提過兩個源頭假說
其中一個係武漢巿場附近既動物
（ABC篇報導都有啲可疑，相當誤導）

Instead, we propose two scenarios that can plausibly explain the origin of SARS-CoV-2: (i) natural selection in an animal host before zoonotic transfer; and (ii) natural selection in humans following zoonotic transfer. We also discuss whether selection during passage could have given rise to SARS-CoV-2.

1. Natural selection in an animal host before zoonotic transfer

As many early cases of COVID-19 were linked to the Huanan market in Wuhan1,2, it is possible that an animal source was present at this location. Given the similarity of SARS-CoV-2 to bat SARS-CoV-like coronaviruses2, it is likely that bats serve as reservoir hosts for its progenitor. Although RaTG13, sampled from a Rhinolophus affinis bat1, is ~96% identical overall to SARS-CoV-2, its spike diverges in the RBD, which suggests that it may not bind efficiently to human ACE27 (Fig. 1a).

屌你老母中國共產黨

整個民族必須殲滅

支共又斷章取義

你啱

源頭係唔係武漢實驗室?

篇文否定咗哩點

chinese logic: 海鮮巿場 belongs to 武漢, 武漢belongs to支那, 唔係源於海鮮巿場, 所以唔係源於支那
咩logic黎